dbs信用卡月結單要收50蚊一年

佢send email 黎話如果唔用e statement 就要收50蚊一年 間間信用卡都唔會收 statement fee,dbs 咁惡！？

cut card

夠鐘找數會唔會send email通知有estatement？

真係諗住cut 我又冇用dbs bank account 鬼記得佢個濕鳩網上銀行login 咩

同埋好撚on9 DBS 通知人要收錢果個email 係用promotion@dbs.com send出黎 佢個sender叫 DBS bank (latest promotion) ，咁gmail 會自動當左佢係d廣告 dbs 真係on99

用緊ae hsbc 都唔收

屌 咁狗 唔記得check 唔記得login資料就死 得果兩張紙有幾唔環保呀 d廣告野就好環保 d條款更新就咁多版 驚死比人告咁

@dbs.com
你係收到假電郵呀

假既？

係咪唔主動要求 佢就唔會郵寄月結單

我呢個係真。正常入gmail inbox

我果句真係咁喎 入面又唔似假 但要收錢 我除左email外冇收到通知

我意思係佢要收人錢 竟然除左email外冇用其他方式